不得不提下主觀客觀中大＆其他大學已變左個真大台

明顯支共＆7婆打左咁耐搵唔倒大台，
家下手法你無大台就幫你形成一個大台
你be water就幫你形成佔領區
popo依兩日對主要交通特別肚露港＆紅隧基本上係放任你去堆塞
佢要清走中大＆紅堪兩條橋popo都唔駛出，用水炮車射幾野都攪掂
佢放任你佔領兩條橋堆塞交通，都係用返雨革果招做成無立場市民不便
等民意反彈，雖然打咁耐民意基礎已有立場可能無影響，但現實係重有好多搖擺市民，
支共＆7婆唔需要已有立場改變，佢只要搖擺市民轉返到政府止暴制亂佢就贏晒，
班popo有左搖擺市民支持政府止暴制亂下就會更變本加厲到時今次運動就好危
所以家下前線抗爭者應該諗下點拆解支共＆7婆既新策略